兩韓邊界崗哨傳槍響 南韓士兵頭部中彈身亡

〔即時新聞／綜合報導〕一名駐守在兩韓邊界的南韓士兵，被發現頭部中彈，死在崗哨廁所中。

根據《韓聯社》報導，南韓軍方說明，死者是一名年僅21歲的一等兵，8月被調派到該處。事件發生在當地時間昨日下午5點左右，該名士兵正負責夜間守望工作，資深軍官在聽到槍聲後趕到現場，發現他頭部中彈倒臥在廁所裡，並在送醫時死亡。

軍方表示，案發至今沒有發現北韓有任何反常舉動，認為此案與北韓應無關聯，整起案件仍在調查中。

喺廁所入面九成九都係自殺

與神同行

仲以為比北韓仔開槍打死

欺凌

北韓無子彈 得核彈

同意

有人見不得南北韓走得近

支共派特工生事

如果係北韓做就大件事，岩岩先開始拆非軍事區設施

Jsa安全地帶

自殺

勁似自殺

軍方表示，案發至今沒有發現北韓有任何反常舉動，認為此案與北韓應無關聯，整起案件仍在調查中。

其實可能係呃人
禁住先睇定啲先